咁搞法香港d高官會唔會遲下換晒做支那人

如果係咁都幾sad下

瞓咗幾耐

就算係都會繼續話一國兩制港人治港高度自治

有乜咁出奇